---
type: pasta
title: Морфо-функциональная классификация мыслеконструктов СЫРО
date: 2019-04-03
aliases:
  - /ru/Морфо-функциональная_классификация_мыслеконструктов_СЫРО
---
## Морфо-функциональная классификация мыслеконструктов СЫРО
Мыслеконструкты в контексте ТФ (или сервопрагматики,схизореализма) -- вся возможная совокупность разумных и неразумных конструктов, существующих в пределах восприятия их обладателя. К мыслеконструктам относятся АВЛ (Автономные Виртуальные Личности - например, тульпы, сервиторы, нирмиы) и интерфейсы.

## Основы классификации
МФКМ не рассматривает и не учитывает происхождение и природу мыслеконструктов, так как этот вопрос до конца не решен и есть все основания предполагать, что все или почти все мыслеконструкты в существовании опираются на возможность эмпатии и прогнозирования действий другого человека, что обусловлено, как полагается, действием зеркальных нейронов. Вместо этого МФКМ фокусируется на признаках происхождения, формы и функциях.

## Классификационные дихотомии
Существует несколько условных дихотомий, на которых основана МФКМ.

## Создание
...